屯門紅牛吾該入一入

今晚要行動升級呀
聽日一定要攬炒
番到工 番到學
需要更多前線
獨樂樂不如眾樂樂
Plan plan好嗎

1

推

今晚目標西鐵呀

小心入面有狗

有冇計呀 兆康唔爆聽朝實開到車

今晚見

話說點解時代黑品仲未裝修

冇人準時嘅個個九點幾先出來 好散呀！！

淨係爆玻璃有乜用

借個位黎用吓

全港最黃嘅光時網物平台於10月7日上線啦!

屯門牛！緊急緊急緊急！！！！！

爆完極快有狗, 比人捉哂啦

屯門定兆康？